買左條沉木

屌你老母

係咪買錯木?

拎返去換啦

品種名黎架姐

報驚

浮吖嗱

要沉木買返黎用滾水煲/浸架

有浸熱水,浸左幾個鐘

唔浸透擺冇耐成缸水會黃曬

由佢黃囉

之後我再拎出黎煲過下但個煲唔夠大成條浸晒水咁煲,又浸熱水焗十個鐘,浸過2轉

而家一邊浮一邊沉

成隻鴨頭咁

就係個死鴨頭浮起

扎啲莫絲落去 , 索性做浮木喇 !

擺多幾日吸滿水就沉嫁啦 好正常

見人係背面睇唔到既地方掛幾個沙包先沉到，放返一年半載吸飽水就會沉

琴晚返到去有條琵琶仔唔知做乜死左

橙，水無變黃？

琴晚未放條木入去

樓主好風趣好可愛

吸滿水啦

正